新手新年求砌機list budget$6000-7000

Happy New Year
已有正版Win7

打機定做野

打機

Gtx1070

要講清楚打咩game
高畫質game定CS:GO,LOL呢類game?

黑色沙漠 算高質game?

我有個list fd比

Intel 4 Cores 4 Threads Core i5-6500 Skylake (3.2GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU

MSI B150M BAZOOKA, B150, MATX, LGA1151, 4*DDR4

Inno3D GeForceR GTX 1060 Twin X2 6GB GDDR5

Klevv, DDR4-2133, CL15, 8GB, Value

SanDisk Plus Series 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD

Antec 安鈦克 NeoECO II 550/550W ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE) 火牛

SHARKOON 旋剛 DG7000-G Tempered Glass ATX Case(Blue)(鋼化玻璃)